分手應該體面 誰都不要說抱歉...？

我愛過你 利落 乾脆

體咩面 道咩歉 講句屌你老母咪算

佢連屌我都唔屌